[BL]召喚腐男腐女hehe!!!男男真愛一生是真的存在的嗚呀討論區 (21)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

其實依加唔算太大(我認為）
我又矮都唔可以練太大喇
係想自己大個啲咁啫，瘦好似小朋友

lm

本po最新清水之星波波cp

矮0先可愛
幾高？

萌弱受

波波好萌

160...
佢都有171定2

個名都好萌

唔係囉

所以要有啲肌肉㗎

你依家咩身形

完全係日漫校園攻受設定

呢個身高差都幾襯，高你半個頭

胸肌都有
36定37寸掛
同埋我人本身膚色比較黑

唔係唔係
高0都好可愛，尤其明明係單純0又想變誘淫0個種

好想幫你美白

我似攻多啲

高0多比

小麥色囉
我鍾意自己運動型啲

原來又係受
受都鍾意認係攻

潛一陣水先

me too

比人錫要dup低頭

多比邊忽似呀

agger 我係咪睇緊bl漫呀

唔使爭 個個小受都好可愛

波波同竹馬係三次元既BL

身型
氣質

m.....msucle....

都一樣係咁萌

自己講出黎都心虛

波波 可愛
竹馬 忠犬霸道

唔驚希哥見到

頭dup dup

多比咁既身型
淫零咁既氣質
m.....muscle....冇？？？

唔驚
盡情講佢壞話

你一拳一個吖嘛 知㗎喇

我驚啲淫0顯晒

波波竹馬你識唔識

bully

錫個陣半B你坐低咪唔駛dup低頭囉

好瘦好瘦會見到肌肉
好似非洲d小朋友咁

考完dse搵件仔仔到時比人蝦有人呵返你

好慘

半點唔好着d鞋太高踭，行路mark開少少對腳行就同希哥差唔多高

好核突

無人敢蝦我

TO波比

我著開converse 同波鞋都冇高踭
我要拉幾耐根先變老江湖

你一定係當我同奈巴死既

con fans ????

converse超好襯 我都鍾意著

清水波波

悶

你家人知道你gay未?

我冇講，不過佢地都識我仔仔
其實我估佢地應該都知道

識仔仔即係都知了 咁佢哋咩態度面對你?

波波你覺得自己係咩類型小受?
腦補中

好萌呀
超萌版嗚佐

我都係

冇，都係一樣

我唔識分類
肌肉型小麥色正太？
不過我好細膽同怕醜

正太
怕怕醜醜
肯定好可愛

agger

不要b
放心
你都係可愛萌受

係咪腐女睇漫畫通常都係唯美果類

Don’t ff too much

即係又係呆萌受

不要弟弟

都未必嘅 劇情好嘅都會睇
只要畫風唔係過份差就ok

唔係
呢度有個蕉B好鍾意鬍鬚男

小零都好可愛

波波呢八年嚟有冇面臨過分手邊緣?

有好多都好重口味的

人獸我ok 講緊係真係一隻獸

其實好多唯美類都好BG

想打過？

食完飯答

好想俾可愛萌受弱弱地打

人獸我唔ok
外星生物都唔得

見過有一個bl係植物星人

八年有一次冷戰嘅
只係學業問題引發起

植物仲要星人

即係平時冇嗌過交？
定係都有但只係嗰次冷戰咁嚴重

冇個次咁嚴重，最多黑面唔講嘢一陣

我…我唔蝦人架

功課嗰次 ？

波波一拳打到不要不要不要

有講咩我

我唔打人

歡迎新人呀

你指唯美係咩先？我哋介紹既有好多唔同種類既漫畫同小說

好想比多比打

人獸有d都幾萌既

你哋關係都幾和諧喎 羨煞旁人

係 ，呢類漫畫同睇bg冇分別，無興趣

我估波波平時應該係好友善但認真撚嚟

上次ko b 係咪貼過張海星同寄居蟹，好

一拳打到你入院呀 想
我唔係講笑㗎

認真撚。。。。
我天敵。。。。

我唔想比你打
我係話獨b竟然想比多比打

睇過一套係人貓 好萌
不過咁多獸最鍾情狼 又wild又sexy

算你好彩

呢個真係好驚嚇

狼正

又唔算認真嘅

如果係美男子我其實okay 即係仲會保留返身高身型男性氣質
但直頭係有j嘅女人就真係冇性趣 細細粒眼大大手長腳長但有鳩

佢呢d吔文吔武
一睇就知大隻講

狼 吸血鬼就漫畫
老虎同貓就小說 一本係上古神獸白虎受x天界邢判師攻，一本係貓實則係神獸白虎既攻x人類受

冇海星 變種寄居蟹

丫 我睇過一本狼同人小說
不過係隻狼會變返人
都ok嘅呢個

大隻講

你怕認真撚咁如果成熟穩重型係咪吸引唔到你?

好想死

你要打人都食肥d先啦多比
咁瘦邊夠人打

不要仲睇過咩人獸?開心些牙

有一隻類似海星定唔知章魚係咪你貼

不要一拳打過去雨b度 之後自己骨折
入廠維修

即係多比會比佢食住

係章魚 搵吓有冇海星x人類先

我矯健地避開果一拳，多比收掣不及，一野中落地gg

應該唔關事 關有冇幽默感多d

我覺得好萌喎其實
我睇過一套漫畫個小受又係好似不要咁串柒柒 咩人都唔怕
淨係得成熟穩重攻先治到佢 攻一聲令下小受即刻收皮變乖乖
超萌呀

就算你唔避佢都自我收皮

多比見到哈利咪即刻收皮變乖乖囉

你哋唔好再蝦不要弟弟

我都覺
就係d串柒柒既受，周圍撩事鬥非，但喺自己件攻面前就收歛唔敢放肆

隻揪？？

應該係話諗野比較單方向
傾向理解表面意思 傳達都係好直接
對揶揄 反問 暗串 明串 講笑 客套之類既野處理得有d混亂

差唔多你2倍重

係呀
起碼要幽默啦

我到死個四眼仔呀

sis～～

熊攻

但係認真成熟既人都可以時兒風趣幽默時兒認真喎

最憎啲撩交打

肥婆 ？

壯熊

你講既野要相反咁理解

agger
認真成熟係似大男人咁識主導對方 但都可以唔木獨嘅

點呀你又肥婆又壯熊 思覺失調

奈巴成100kg？奈巴你有需做下運動減減肥

肥左好多 依排懶

同半點一齊拉筋一個鐘
拉出愛火花

90姐

的起心肝做運動/食少d飯少肉少糖食多d菜

奈巴幾高?

你果d係肌肉定肥肉

要睇埋高度

奈巴一掌都可以拍飛要B

茨球超萌

壯熊好正wor

點解 呀茶b? 好萌喎

艾斯死咗呀

依對冇cp feel
應該要馬可x艾斯

屁股好翹

gay

不過其實點解呢個post放喺娛樂台？

近排好鍾意著緊身運動褲

個post放喺娛樂台 同 近排好鍾意著緊身運動褲 有咩關係

淫娃侵
快d搵人教訓佢

好翹

騎劫

去深水埗call南亞仔

要靚仔 同大學學歷

咁比人揸好正

唔想做肉便器咩

要靚仔同有大學學歷既南亞人既肉便器

👌🏽

呢邊都冇人

比侵侵FF下啦

有
波波男朋友有冇上lihkg 架

有

大家知唔知對方acc

係hal

花生

完全唔明

唔洗理佢地

我無笑

zayn 正啲

我以為得我唔明

zayn世界第一

HAL-2000

好想屌你

人名 ？

好期待

成功蝦波波

咬甩你耳仔

我唔靚仔

但你可愛
正太受

侵侵咬波波示意圖

冇錯
波波係BB

我可以攻
我又有肌肉
佢先反而似受

我都好想有個竹馬然後一齊然後上lihkg
這些雞會

可能唔係呢

你受到骨子裡

自己都估唔到

佢係深藏不露
你同不要兩個

波波160cm高，話唔定我勉強都抱得起你

你喊乜
你有肉丸

佢唔識中文

波波男朋友係邊個

你估唔到邊樣
定全部都估唔到

正常全部人高過我

侵侵好衰地爆左出黎
上面hal

估唔到會同由細玩到大嘅好朋友一齊

係喎
冇得講d好笑野佢知
你平時咪唔會同佢講而家d好笑嘅野
例如何東精神

你又話佢有學

好浪漫
你地係雙向暗戀 小說黎

咩意思

即係係d受先會成日話自己係攻

上連登又另一回事啦

係做受正啲嘅

但點解你會入呢個po
呢度得腐女 仲有受

冇
只係悶
本身只係想留名，同埋對獸人有興趣嘅..不過係肌肉型個啲

麻麻

又轉左紅色
媽我好亂呀

我有21左右

我一樣
肌肉BL先正

陽光加肌肉

雖然唔想打擊你
但係原來我比波波你高

冇傷殘津貼真係唔公平

旭b你幾高

咁又唔係咁講嘅
兵長一米六都迷死一班宅宅地嘅仔仔囡囡啦
最緊要係個人嘅修養
而且波波嘅男朋友鐘意咪得囉
利申：我都唔鐘意我嘅身高
成人比親戚朋友話我太高

但想自己高啲

我都唔想咁高，搞到唔敢著高跟鞋

有冇打籃球？

茶b你幾高

冇

168
身邊D FD全都係160-164，頂
矮先係王道

打啦，真係得
以前有個FD矮過我半個頭，打籃球打咗半年高過我
廿三歲勉強仲得嘅應該

會唔會...

香港嘅男仔又真係唔高

好多都170
高個D全部做晒0
日本鞋靚個D幾乎全部高跟

高 ...

旭B幾高？我唔信你矮得去邊

你打擊左兩個小零嘅弱小心靈

ff緊茶b著高跟

旭B10唔緊要啦
波波更加唔緊要，可愛受

冇著
唔想顯得更高大
肥少少都驚變欣宜

習慣畀人話矮

望落去輕盈敏捷先正

咁你決定咗係咩？

你ex幾高？

又唔覺快

旭b ex好似係女

波波仲咁開心好可愛

唔好謙虛

做傲嬌攻
俾忠犬受照顧

原來柒咗

好染呀我

波波唔好喊
叫hal呵返家

當咗係hehe post

去瞓

都冇咩分別架喇

染

多比

一係花生係暗號/某件事
一係花生真係指花生
一係不要就係叫花生

好似話男朋友叫hal
但都係唔知邊個

我仲以為係住係hall 打漏左個l

鬼燈第二季有得睇啦

瞓醒睇

咁似d節目名

薯餅 薯餅薯餅

薯餅 侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵
薯餅薯餅

侵！侵侵侵侵侵侵！
侵侵薯餅薯餅薯餅

侵侵侵侵侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵

168先正喎茶b 著衫好睇好多 我都想168

原來不要叫花生 你哋小受嘅名都好得意

我想改個名做薯餅

侵侵

薯餅襯侵仔多啲喎
日日唔係侵侵侵就薯餅薯餅薯餅

佢叫侵侵 我叫薯餅

咁都可以打錯
對唔住呀茶b

頭先諗咗一陣邊個係葉b

原來甘b都咁高 我得163 勁想高多一吋

茶b之前先比你叫做菜b，依家又多左葉b

但你流口水果d都唔似唔玩菊花既人喎

忠犬攻真係超正，你洗定蘿柚

阿嬌果件一d消毒既感覺都冇喎

你真係鍾意條仔就會自然接受到

忠犬通常性慾旺盛

比人撩兩撩就

係架咩？

忠犬痴漢

好萌

旭熙似係好易被推倒

觸手

觸手正

大俱利好正

10即係咩?互攻?

163唔矮喎
勁gfable嘅女神身高黎
而且可以著下有蹬鞋已經好好多

有無人去cwthk?

160著衫都已經好睇，上網買褲買裙都唔駛驚會短

我嘅理想高度

笑咗

係啦
163好理想
可愛又得型又得

你問下ko b ，ko b之前都話佢細佬好驚比男友掂，最後變成點

165+先可以叫高，160-165叫岩岩好唔高唔矮

菊花咁爽都唔玩? 玩過包你返唔到轉頭

唔好理照著

高蹬鞋定高踭鞋？定係蹬先係正字？

我同你交換啦
我唔係行可愛路線所以高啲都唔怕

我代細佬呼籲旭熙快啲享受小菊菊之快感

旭熙有少女的羞澀同含蓄，所以抗拒破處

我唔理㗎喎會照著話之高過晒啲人
除非同行嘅人同我身高爭好遠

旭熙好需要一個溫柔猛一小心呵護但又不失霸氣地幫佢破菊

着咁高唔攰咩，我都係鍾意平底然後個底係膠底厚少少呢d舒服同安全既鞋，尤其是有時行路比野click親會容易拗柴

應係係踭
雖然我係中大個網入面打個踭字出黎係查係此字
我錯左自

就算唔走可愛路線，但163買咩衫褲裙都唔驚唔啱著

你唔可以又要忠犬照顧但又唔獻出

我都鍾意著平底鞋呀 又舒服
我冬天先著有踭 夏天少著

茶b買衫成日吊手吊腳?

agger
要付出代價的

好難捉摸
平時要做受 但床上要做攻
好似睇過一套漫畫都係咁 小受堅決唔奉獻菊花

各位哥哥姐姐早晨

你地個個都好高
我得160

波波弟弟

清水波波弟弟

去搵佢先，潛水

我都係冬天先著有踭
冬天D有踭鞋好靚

次次睇中D褲或者裙都因為覺得太短唔買

波波

160
同波波行街會變孖公仔

我唔要做發光體

你搵個攻要高過160呀旭b

我d 高fe都係咁講
同埋佢仲要腳大
靚嘅鞋都冇佢份

著過第一次就唔會覺短
宜家著親啲熱褲都短到好似底褲咁

腳大真係好慘，我有FD都腳大，D鞋成日冇佢碼

企係度可能仲勉強OK但一坐就
熱褲
係街成日見到D女仔著熱褲著到見到PP

變姊妹

agger 有踭靚好多

我見過有個女仔露咗三分一出嚟 沿途所有人都係眼金金望住佢個pat

比我都會係咁望

你哋係咪講緊冬天果d boots，果d就平底同高踭都好型

做乜？

點解呀，你真係鍾意佢係唔會介意交比佢

放我飛機，嬲

竹馬佢唔記得約左你呀？

有萌受做弟弟好開心

可以
祝你早日搵到170+嘅消毒型攻

本身約咗話去飲茶之後去做其他野
出門口前問佢ok未 佢話得ok
之後落到去酒樓之後打咗十次先聽，居然話未出門口

消毒型攻

佢係咪玩緊你

佢會唔會話ok果陣仲喺床碌緊

搵滴露啦

一定係

想喊

咁好易姐，買枝滴露沐浴露比仔仔用咪好消毒囉

日日出街都要帶滴露

但你去左酒樓未
自己開定壺茶飲住先

佢到左就的佢入廁所打佢蘿柚

btw 飲茶正

咁就隨時都有消毒型仔仔喇

去咗，不過走咗
去求其食啲飯算

想屌爆佢

波波今晚嚟個茶葉play懲罰佢

啪到佢求波波大人原諒佢

似益佢

下次屌返佢兩三回合

應該唔好俾飽飯佢食
叫佢食自己

一次啪兩三次，你係咪想榨乾榨淨你位竹馬

今晚要狠狠咁教訓佢

賣飛佛

想問吓茶葉play係點play㗎?
係咪塞啲茶葉入佢屎眼再兜頭淋壺熱普洱要摑佢兩巴

聽到都覺得痛

大家今日有咩做?

嘩，波波唔似咁狠心，唔夠膽落咁重手

綁住佢狂玩佢敏感地方算

一邊睇書一邊上網
根本唔專心

茶b睇咩書
有冇睇過 刺骨？

閱巴
攤緊係床

SM？綑綁play

上網 睇下電視 同你哋吹下水

已經十年冇開過電視
同事同我講d劇已經搭唔到嗲

屋企慣左會開電視
我都冇睇cctvb d 膠劇好耐

你今日冇約希哥咩？

冇呀，我記得好似係虐
睇緊批判性思考

你哋有冇人有用kindle睇書

冇約 尋晚番通宵無啦啦醒左 陣間再訓過

仲有三生三世呢啲on9劇
唐七個仆街

佢仲未完架
我接受唔到虐都睇左
真係好好睇
Between你睇緊嗰本

我老母日日係屋企煲tbb啲膠劇
利申 十年冇睇過tbb

原來咁多人冇睇cctvb d膠劇，唔怪之得收視越來越低

冇睇tbb係正常嘅～
我就屋企開左都係睇一兩眼

返緊工

星期日都返
Shift ?

Ko b

完咗先再考慮
仲未睇完兩小無嫌猜

紅日都要返工

唔駛考慮 必睇
抱住心臟被虐到癲嘅心理準備睇

兩小我都睇左好耐下

一於瘋狂蛇王有得hea 就hea

咁唔睇喇
心臟頂唔順

一口玻璃一口糖
甜到糖尿病
虐到心臟病

大概也夠我送我來回地獄又折返人間

個虐點其實喺咩劇情

唔要呀
我會頂唔順

有聲

劇透小小
其實個虐係虐攻
個攻嘅老豆同撒野顧飛飛個老豆一樣咁撚仆街
但刺骨個攻性格就唔同顧飛飛
其實係作者寫到好無力反抗
個攻完全脫離唔到現況咁
好彩有可愛小受出現

最後係咪攻殺咗佢老豆然後要坐監？

哦，原來又係d屋企人阻頭阻勢

係呀 好慘呀係坐監嗰度

好虐
不過最衰作者要分開兩本
但我堅信係he

唔睇呀

我依家追緊呢篇完結，你睇我呢本，呢本雖然係虐，但我一d都唔覺虐

睇啦睇啦

就黎完啦？ 可以繼續睇
點解虐又唔覺得虐

因為攻嬲受既原因，係以為受之前對佢既關懷愛護甚至肯同佢啪係因為出於內疚想補償，而唔係愛佢，再加上知道受既身份，所以先嬲受，但佢又一直深深咁愛住受，好忠犬

忠犬 雨b如果連載完update下

買鞋要睇運 一係買鬼佬size 鞋帶唔夠長先係問題

其實唔明咩叫消毒
陽光大隻運動型唔毒治愈系
定係潔癖男

you suck suck me cock cock

札住佢再浸佢落裝滿熱水既浴缸
好似泡茶咁的起再一野質佢個頭落水
不停重複

連登有愛

you suck suck ! me cock cock!!

ok

you

suck suck

suck suck......su....ck...

我追緊既文，係咪有興趣 ，我喺po到貼過

睇得出雨B你仲追得好開心
等攻受真係一齊先開始睇

精神崩潰
爆肝做一個月份量功課

要B加油

從這裡開始，讓世界感受痛楚！

不要受左咩刺激

月讀 無限功課

乜料
聽講你叫花生弟弟

第一次聽鞋帶唔多長
都係因為太大？

收工啦kob

月讀 你中咗幻術

雨b嗰本係第二本
仲未出完

未收 要直落到9點
我都中咗月讀 永冇收工

唔係刺骨，我追果篇咁虐，我追果篇係甜文嚟

係
你點知ga

紅日call人返工仲要做到九點，呢d正一衰老細

侶侶

我追果篇冇咁虐

屌死me

去cwt都不忘帶notebook打機

幾時考dse？

岩岩做完暑假功課而家又要做
係好辛苦嘅

旭熙仲睇緊撒野 ，咁9長既一篇文真係冇力氣睇，我想睇墨香本天官賜福多d

有人爆你大鑊 好得意呀叫花生

詛咒佢

暑期功課唔係F4前先有咩？F4之後暑假都用唔補課，操pp

byebye
好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

對邊個好呀而家我呀？

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

對Ada仲好！

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

我要粉碎你呢粒花生

咁你加油啦，入到U再搵人suck suck u cock cock啦

who

無暑期功課

我真係
好驚呀
你呢?

大學傳說中嘅師兄幫師弟suck suck cock cock

一開始個猛一不要去左邊
股價真係急瀉100%

HKU gay hall 不要加油考什kong u啦

係咪因為你成日花生mode所以叫花生 不要不要串柒柒

我要muscle仔仔呀!!!!!!!!!!!

全職高手長到咁我都睇得好開心好有活力

考入kong u

之前邊個話自己猛一架？

長文大好
全職係咪同人文黎

呢個先係不要真身 欲求不滿姣淫受

多比咁瘦弱點會係猛一

唔係呀，原創網遊作品，有出動畫
不過我覺得動畫麻麻
超好睇

全職係電競文非bl

唔係..
請使用起底功能

不要改名做 塞花生入屎眼

淫0

係喎，而家係電競文
蝴蝶藍D小說都好好睇
唔係BL但都大把角色可以萌

屌，

.....

同旭b 好襯
一樣咁膠

仲唔改名

你開嘅po咁多碌極都有

篇文成11m，長到痴線

不要玩花生play 波波玩茶葉play

但佢哋兩個都係0

唔知波波嬲完未呢？

旭熙床上要做1喎
咁咪啱囉一個欲求不滿屎忽痕 一個又唔肯獻出菊花

啲po真係好膠

古有牛郎織女喜鵲橋
今有不要旭B雙頭龍

但旭熙床下要做0，不要係床上床下都係0

原來非bl
仲出埋動畫
都好勁喎

我等緊魔道動畫

床下可以做返對姊妹

可能教訓中

原來呢套都有
唔知藍二弟弟會點嘅樣

結弦bb真係好撚正 好萌好受
唔知不要有冇佢咁萌呢

撒野係咪虐文

不要成180成隻高版多比咁
我靠估結弦係gay既

結弦其實幾靚仔, 可惜係日本人

羽生屌打韓國d整容妖孽

有冇眼花 侵仔終於都讚日本仔靚仔

冇話可唔可惜，你都食唔到

唔係話佢之前有條鬼妹女友咩
雖然我都想佢係gay

我知你係要男友唔係姊妹

結弦

結弦bb要食仔嘅話應該成條彌敦道都唔夠排

煲水新聞信唔過，睇佢退役之後會唔會公佈女友就知佢係唔係hehe

不要唔夠消毒唔合格

佢成日喺外國，我9估佢係hehe的話男友應該係鬼仔嚟

深水埗低汁蝻蝗先有機食到

好大gay會
之前睇過一條片佢同鬼仔玩喺度互撞好正好萌

未睇過，些牙

我都唔知係咩片嚟家姐俾我睇

講得好
肉丸都食唔到呀

你地蝦我

你地再咁老實侵侵喊架喇

已經喊緊

上面喊咗喇

侵仔快啲反擊

我係你就唔忍喇
支持侵仔自貼証明你高汁過垃圾日本仔羽生

喊啦喊啦 姐姐我問
最鐘意睇人喊～

廿
對住我哋喊冇用㗎侵仔

叫肉丸呵返，你對我哋喊係唔work既 ，係得肉丸先受

我記得佢d對手仔仔都好正
互動都好有愛
不過最有愛係睇住羽生開外掛
車尾燈都見唔到
佢地既敗者+被征服神情

羽生依家係咪世界排名第一，佢真係完全冇對手咩？花式溜冰d仔仔都好好睇，入面9估唔少gay

所以yuri on ice 其實有可能會係真人真事？

羽生個日本前輩個名有個橋字既都盛傳係gay，羽生仲同佢好fd下

睇到好想變GAY去攻佢

不要說了 ，冇J是所有腐女的遺憾

笑咩
你咪又係0

印象中同性戀其實有分先天同後天嘅
先天包括遺傳 好似同卵雙胞胎會有較大機會係
後天就係環境因素 例如男校、監獄等等
花式溜冰運動員本身樣貌要求比較高
身體比較柔軟同有操開
仲要日對夜對....
真係都唔出奇

負皮

西洋少年係一半以上都係靚仔，佢哋既average級數喺我哋亞洲人眼中已經係靚仔，比同年紀既鬼妹仲靚

你有J都食唔到羽生

瞓喺度高有咩用，大部份時間個個人都係企喺度

注定做零

做零好

做1好攰架

旭B咁鍾意瞓住嚟比試，做零就啱架喇

其實大家會唔會j靚女
我會 而且係好鍾意睇嗰種

成日J石原同結衣
百J不厭

什麼是愛

結衣bb是無敵
我發現我ig follow 女多過follow 仔

不要弟弟做咩唔開心

人人都有愛

我唔會話鍾意J靚仔/靚女
但有d好吸引好有氣質既人就會想望多兩眼，通常都係女
J既話只會J仔搞gay

咩事呀？唔開心可以搵我哋呢班哥哥姐姐開解下

你唔係J開男咩

多比弟弟

你係佢cp，你要主力安慰獻出你朵菊花

你冇J仔？

點解啲人要玩我

玩你d乜

旭旭

石原派 結衣bb都正～
其實唔會j
但係係會係咁𥄫
而我出街𥄫女係會多過𥄫仔
香港嘅囡囡質素好好啦
而且妝普遍都唔厚 有白滑長腿 而且有氣質

玩感情

你拍緊拖咩？

我會J熱巴同心悠

旭熙你做過咩嚟

sorry眼殘自膠

邊個玩弄你我幫你打佢

我係結衣bb派
我仲好鍾意natalie portman

嗚呀呢個我都鍾意 佢個笑容超級靚

熱巴係邊個

邊個蝦不要弟弟
J都切斷佢

迪麗熱巴 正撚到

強國演員 超級靚

不要你依家專心學業先啦，d仆街睇清楚左佢本性就唔好再思念，入到U大把仔仔比你揀，你咁QQ唔洗驚冇仔

佢dior個廣告真係

強國演員唔多識，你點解會J上佢

再唔係仲有旭b

Google 左原來係演黑天鵝嘅
Btw 識丁一定丁Gal Gadot

不要弟弟努力讀書入港大
進入gay hall的天堂 每日都慾仙慾死

叫旭熙奉獻朵菊花出嚟

無

冇，點叫春

我憎恨世界

本來係J娜扎(強國另一個新疆演員) 搵搵吓發現另一個新疆妹仲正 之後就開始咗J熱巴之路

除咗natalie 我睇魔戒果陣仲好鍾意個精靈公主Liv Tyler

冇 有冇片?
btw 我覺得熱巴仲靚過baby十倍

旭b都係搵個好老公啦
做咩同我搶我女神

咁邊個仆街玩你感情
你講到好迷呀

baby呢d整容就算9數

熱巴真係好靚，奔跑吧兄弟我鍾意睇佢多D
不過佢個樣真係好老

好似係旭熙女神
我以前嘅女神係Monica Bellucci

邊個嚟

嗚呀我中學嗰時日J夜J

D外國女星太好J，而且好多都好型

app識
我又要做賤人 做仆街

avril

佢後生嗰時真係正撚到 樣又靚 身材又正
黑天鵝個老師係佢老公

太mk

點解你要做賤人?

我女神
04年時代
眼影

佢呃左你隻豬呀？

我要報仇 我係復仇者

(中二病佐助mod )

依家都好正

當然…

無…啦

佢呃咗我14粒鐘

咁忘記佢啦屌

我啲時間好寶貴㗎囉

佢化smoky eye就正 淡妝都跌watt

咩料

呃水吹咗14個鐘?

你有冇同旭熙tg呀？

咪係
猛一要主動啲架

成件事好

我覺得旭熙見到靚仔會狗衝

yup

不要你要唔要同旭熙交換照片

不要弟弟聽講係靚仔小正太

咁你點發現唔對路?

hea覆 已讀

然後又突然 問你嘢 突然勁煩

不要應該係類似日本果個邪留丸王子既演員咁正太

我係肥矮毒柒

條友咩樣，係咪撞role

我知係反話

欣宜

我睇緊01娛樂新聞

乜viutv有個娛樂八卦節目係有19才子做主持

講性嗰個
好似係星期日夜晚11點半做

14個鐘就算啦

唔知，個節目叫吹臣，有鄒凱光同卓韻芝

請左eason上節目講中國新聲音，eason話有位參賽者唱左兩次，第二次先有導師揀

喺條link入面有youtube，個參賽者唱得好七情上面好撚有感情好誇張 ，唔怪之得eason冇揀佢啦

大叔最高

點解呢粒icon零舍大粒嘅

用埋最後一絲氣力貼大叔…

做咗咩嚟
大叔好正

返工

星期日都返
咩工嚟
收工未

啱啱打完丁冇力氣

奈巴原來係叔控？

收已 對腳報廢了

紅日都要人返工仲收咁夜

服務 性行業，辛苦晒奈巴

真係好撚辛苦
快啲返屋企休息

我都做過
對住啲客最辛苦

尤其係有幾個臭錢嘅仆街偽中產
大陸人都好過呢啲賤人

點仆街

原來蛋白奶粉好難飲

一向有呀
不過未飲過奶粉啫，今晚第一次飲

唔好呀
點解要咁殘忍

因為佢鍾意
不過只係試飲一次啫

大隻唔好咩

比較瘦少少同白，不過都有操

好想偶遇波波同竹馬

大隻仔正呀

唔係囉
係因為我個username

今晚竟然未爆PO

點講
39寸左右胸肌，有腹有背有膊有二三頭...囉

諗起聽日要返工就想死

你而家去到咩階段
你大隻啲定竹馬大隻啲

獨B早D瞓

波波唔好練到比你男朋友仲大隻呀

應該有37寸胸喇
我大隻啲
其他都有

每逢星期日就會訓唔到
話時話 好耐無睇過思覺象巴打嘅post

一向大過，但我一向畀佢推
佢仲可以選擇坐定入

竹馬有冇瘋狂練大隻啲
要大隻過你
好想偶遇

佢話比人起咗底，但我冇追PO唔知咩事

同埋佢本身鍾意大隻仔嘛
廢事佢出街望其他仔啲肌肉啦

頂 唔怪得啦
以前個個星期日都一定要睇佢個po

pre workout好飲少少…
真係少少咁多

奈巴都有練

之前好似話斷手指，究竟係咪真

好似係
係喎佢仲話屋企發生咗啲事
精神支柱冇咗

佢最近係冇開PO定真係冇係連登出現

真漢子(即冇味蕾)既會直接灌落去
我依d死都落少少糖/溝其他有味既野飲
但如果想好既當然走真漢子路線

呢個就唔知
之前有好多巴打好擔心佢 開po尋人 連登有愛

其實好少，可以一次過飲
不過我未買大筒呀
雲呢拿味比我想像差好多

瞓唔著 又要開大

又肚痛

我最近成日都痛

食錯野？

腸胃敏感好麻煩

有冇睇中醫調理？

睇下中醫啦
腸胃敏感好唔方便

瞓先，聽日仲要早起
要b記得曬太陽

係

btw 好憎太陽

上水了

半點b

想要巴

係喎點解呢句都要隱藏

到時要見到你上水繼續欲求不滿

就開新POST啦

我哋推爆佢

口裡說不 見到仔仔可能會張開腿